要求派多D錢比60歲市民

要射返個波比對家
要求動議分開處理警隊撥款，優先考慮增加及加快處理市民派錢

保皇贊成：（冇乜可能）成功分割
保皇反對：各位長者睇清楚邊D人令你拎小左錢（留著日後有用）

集思廣益，有冇得考慮呢？

贊成就廢老多D錢，分析左出來
反對就係保皇另人小左錢

低能